[討論]依家民意的作用，以及及後的打算

老老實實政府冷處理 讓步讓一半 對家抹黑
民意已經係消耗得好勁
所以討論下有咩打算 加上依邊都消耗左好多
一連四日有活動 老實講點聚人 人會攰 宣傳又唔夠

而家應該係專注係行動定文宣
行動的話 重點又係邊日 目標又係咩
需唔需要計算民意消耗 定 唔理民意消耗照上

文宣的話 應該點進行對抹黑反擊
街站 派傳單 派問卷查真實民意